［叫春］有冇人可以分享下自己好愛一個人嘅感覺

18歲 A0
明明中學讀男女校 但係唔識同男仔相處
熟嘅男仔 一定係唔當佢係男仔
冇當面傾計變熟嘅男仔朋友
以前暗戀人 都係自己心入面ff到人地好好
少少好感 加啲想像力 慢慢邊到鍾意
我想講嘅係 我唔係好做到當面同異性相處

好耐都冇好鍾意好愛一個人嘅感覺
好怕麻煩好驚受傷
唔想輕易有一段戀情 然後又好快散
有好感都會好理性咁覺得其實都唔係咁啱key
深知自己好撚垃圾 但係眼角又好撚高
內向 唔敢走出comfort zone
我想試下好鍾意好愛一個人 可以改變我
但又覺得自己唔適合拍拖
好撚1999

有時感情嘢唔應該用理性諗